第一屆OVER MY DEAD BODY!!!大賽

拋磚

飯民總辭未

定要含淚守住議會戰線

議會需要反對聲音

Omdb 全部都係omdb

omdb 的構圖視角

抽象派

1.61803398875